(支線任務）抵制tvb新方法

我哋可以利用眾籌平台黎募集資金登上各大媒體，例如蘋果，網上廣告等，重點係眾籌金額限制每人都只可以損一樣金額，可以係$1-$5，再set左目標金額。例如200萬，每人只可損$1，咁就表示有二百萬人支持，再將結果刊登喺廣告媒體上黎顯示民意，配合罷買在tvb刊登的公司商品等口號有無得諗，

推

條橋行得通

但要有大型宣傳先有200萬人參與

例如蘋果幫手宣傳

靠連登死得

而且要煲一段時間

只靠連登宣傳真係死得

立場 獨媒 有無得落廣告

sorry 借個位
聽晚6點遮打集會呀喂
(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

你咁樣, 不如CROWDFUND幫佢地賣反廣告
XXX 係TBB 賣廣告
恥與為伍

咁仲好

佢地會批先講

tvb就黎台慶
慶完國慶無理由唔同無線慶埋下話?

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白